有消息指：女警向同袍敬酒，但不慎將酒倒瀉，之後慘被毆打！

另有消息指，當時該10名休班警在上址消夜飲酒，其間女警向在場各人敬酒，但不慎將酒倒瀉，未幾一名男警與沙展發生爭執，沙展隨即拿起枱上的酒樽向女警爆樽。

狗咬狗骨

狗咬狗

女天使！

番號唔該

原來係做雞㗎個女警

爭天使大打出手？

做阻膠做上癮

呢單嘢好笑

佢走埋咪冇事
為咗兩日病假，值得咩

奠酒咁識玩 重唔係白警

衰撚過黑社會, 女警要做埋陪酒女郎斟酒比大哥

仲未諗清楚件事發經過？

又話禁聚？

員佐級

10名...禁聚令唔係最多4人咩？定係唔計狗

唔知會唔會有一日演變到大家抆槍互射呢 ?

班散仔自送中後根本唔放白衫入眼

咁似黑社會片啲橋段

FB睇到

可能係白板狗溝緊狗乸，見沙展調戲狗乸，引起衝突

個女警應該做唔落去？搞到咁仲返到工？

爛仔

爭狗女？

有咩錯？ 對死人唔係咁樣既咩？

佢應該狗緣好撚差 正常有隻乸受咗傷其它啲狗公點都會陪撚住 但佢無人陪不突止仲要等撚咗成粒鐘先去醫院 好有可能仲有其它內情

多過4個人，有人賣酒同提供場所比佢地?

加油呀

仲想續酒牌？

旺角警署警官餐廳申請續酒牌 區議員、旺角街坊籲市民一人一信反對

陪酒曱甴

敬酒唔飲 飲罰酒

往死裡打

樓主pin this

扔低隻女狗

嘔打 再搵狗屌爆佢屎忽窿

成班垃圾狗

白警打甲由

點解佢地聚會得？ 屌你10個人？

邊間茶餐廳 好撚想睇cctv 片

平時打開人一時唔記得伙記以為都係隨便打完冇手尾跟啫

痴撚線 勸交都俾人直接爆樽
依班人叫紀律部隊?

屌，拍劇都拍唔到咁好笑

痴撚線咁都知哂號碼

之後再捉番隻WPC入去打多獲

打慣左打埋自已友

10名休班警，即係犯埋限聚令。

睇完依單野就明點解班友郁d就抆槍

根本成班精神有問題 燥狂症一有事就用最高武力解決問題

仲夠膽叫紀律部隊

隻狗乸一定好撚樣衰打佢老母臭閪
Btw 沙展你fatfat啦入到去 慢慢比你啲伙記捅屎眼

白警成幾報仇

有牌爛仔

TPT PC即係乜

驚雞一隻 服侍唔周到

揸車佬

根本係黑社會

為左天使 值得？

屌 佢哋開晒拖 擺明好唔滿意對方啦 打完交仲唔去老竇搵仔爆料？

係囉 10條友wor

又飲酒 又十人聚集 仲要打埋交 仲要打傷人走曬

仲要得一隻狗自己傷院

成件事顯示到香港警狗係幾咁荒謬

勸交定倒瀉酒
可唔可以夾好口供先

休班完佢飲酒 不單止

仲要十人聚集 不單止

仲要兩隻狗嘈起上黎 不單止

仲要打撚埋其中一隻狗 不單止

仲要打完人拍拍羅友走撚曬

香港警狗 名不虛傳

忠誠勇毅 不知所謂

禁人啫,狗唔受限制㗎嘛

十隻狗聚集冇犯法

女警會唔會係佢

女警不慎將酒倒瀉,沙展眼角中出現黑影
懷疑係暴徒,感到生命受到威脅
,電光火石間為自保拿起手中酒樽自衛,擊中女警
大家應該拉闊D睇,有人小提大做,如獲至寶

典解可以十隻一齊宵夜架？

TBB班垃圾 成日將班狗加埋d愛情戲 依d活生生的提材都唔拿下

返工就拉人 放工就比人拉

爆料都係毅進仔 垃圾

十幾人爭一個軍妓？

果d 叫奠酒

佢地會互打一定係冇表露身份
以黑警身份又嬴 一定係互叫死甲由
之後有人頂唔順比人叫甲由 廢老
另外佢地似冇槍出街 唔係早就射低一件

Push

登記

查詢/check超區

連登仔好懶架
最好整埋條link俾佢地click

黑社會電影橋段
唔怪得PK鄧睇住來學做警察
細嘅都有樣學樣！

可能嗰女警做陪酒唔小心倒瀉酒
所以被毆打

限聚令但有成十名黑警飲酒食飯

陳淑莊要拉要鎖

班黑警唔洗拉

罸款

又話黑警不論背景

你冇做錯😆

exactly

去左香討睇啲藍絲狗點講
屌 手足串到佢地一棟都冇 收哂皮

笑撚死

仲要飲酒

林奠出黎講幾句啦

黑社會情節

古惑仔

紀律部隊
又犯禁聚 又打人

白警黎勿分化

唔係精神病患有狂燥症，點會搵唔到工去做狗

惟警方衝鋒隊同元朗巡邏隊到場時，各人已四散離去，只剩下受傷女警，她送院經敷治後獲兩日病假休息。

正常同事都會陪傷者啦
警察喎

好事，往死裏打

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

做狗乸真係賤
做啤酒妹做得唔好要做埋沙包

日頭執法
夜晚違法

守法都未識呀
不偏不倚

可能條女做雞搞完班狗唔比錢，勞資糾紛姐

有關係就沒關係

沒關係就有關係

中國原則

好似陳浩南咁敬？

襲警

唔係老豆揾仔邊嚟咁多料

古域仔橋段

警甴天使陪酒老差骨為爭閪屌大打出手

敬酒不能算飲....酒！....犬隻的事，限聚令能管嗎？

幾隻狗食食吓嘢打交好正常

利申：養咗十幾年狗

呢d係咪親密既行為

CLS

羅范椒芬

著得制服就係自己人

一撚定一齊坐啦

其實大家有無諗過班狗就係依家共產黨縮影？
成日就扮晒搭膊頭敬酒，真係出事就踩住上位，有機會dq咗個高級過自己嘅咪有得上位囉
所以成日就有新聞講休班狗被捉show狗牌都無用，除非係姓鄧啦
個警長真係要擔心下自己班好兄弟會唔會篤灰啦

打落個天使到

天使黎

犯法喎
拉佢囉
咦
佢地咪係警察

肯定平胸樣衰

男警同沙展爭執 但係爆女警樽？？？

女警受傷
即係警長襲警
上次議員大聲公都可以判襲警
今次爆樽要坐幾多個月

肯定成為condoms

58683 似打著鄧狗d 馬先俾人拉

打錯還打錯，點解要走佬，唔係自己啲伙記嚟咩

返工飲酒

又要開香檳了

違反限聚令

天使 係狗都上得

PLDG-777

十個飲酒食飯
一人$2000 就 $20000 了

失驚無神敬咩酒

奠酒

樣衰得濟做唔落
拎黎爆下樽姐

寶寶句都話唔好做阻膠
笑撚到我

好精彩，佢哋內部壓力同矛盾好大咁喎

我懷疑呢單嘢就係想引人關注， 搞到無人理李柱銘個日既大圍捕

真係黑社會

左膠係應該有如此對待

敬酒

442陣式，每組相隔1.5米距離

雞芝走得太前。。衣家出道大把人支持

我終於明白點解777要推禁酒令

用心良苦啊林鄭月娥

識唔識用量詞呀 係隻呀！一隻隻呀！

乜撚野邏輯嚟
敬酒跟住倒瀉
然後兩隻狗公係度嘈
結果比狗扑濕頭

隻女狗以後仲點返工

奠酒？

已糞斥